井上尚彌 算唔算見左頂?

差D輸
又係打唔到頭就用看家本領打人器官 次次出呢埋對手就會訓低

對家真係勁，打足12rd

宜家君如應該夠佢打了

君如食滑佢啦，希望井上落嚟業餘挑戰牙如，唔好再揀對手

唔算見頂
對家始終是拳王級
Boss級

話曬打到決賽對方實力點都有啦，井上啲拳一啲都唔輕
對面食左咁多拳都頂得住就知勁啦

佢自己一樣食好多 講緊佢技術唔多夠

重係好撚勁呀 佢最後輸左咩？

佢中好多招 又要靠打人身體器官先得 次次都用呢招而唔係直接破防

後半段 強姦咁wo
個下打身 打到人地跪係到

佢自己都好硬，食咁多拳都無事

見頂了，星如贏硬佢yeah

咁只可以講依個對手勁過之前個d一拳ko

就係話次次搞唔掂打唔到頭就要出狠力打身(條腰冇得防 多數都2手防head)
咁樣打即係邊個夠力砍入去入地器官就得
打拳技術講咁係點去破防 而唔係要出呢D招先羸
仲有搞咁多野不如下下唔打head 一開始打器官算

其實樓主錯唔哂
井上對donaire嗰場露咗小小底
同埋無乜combination

下 打要害先係技術
又唔見人地打身打到佢跪係到

好明顯打唔贏曹星如

呢啲係技術喎
佢又唔係打人條j

君如把口都贏撚哂啦

咁點解唔次次咁做?
次次咁做實1 round KO wo
個身咁易打到

兩個d拳都近 夠重夠快 君如捱到頭一rd當贏

你當對面傻？

照你講法
不如禁止打頭以外全部啦

外賣仔=星如
大師兄=井上

多點攻擊先真係有技術
咁樣先最難防守
下下淨係打頭
咁對手淨係防頭咪已經贏一半

其實佢d 拳睇落唔難避, 唔難食
純綷係拖得耐, 玩心理戰,
對手思維硬淨d 應該贏到佢

廢撚到
君如羸佢點數啦

唔熟拳擊，不過記得細個睇新聞報拳擊都係報重量級，想問下而家拳擊運動個焦點係唔係去左細磅級數度?

記得早幾年菲律賓拳王manny同mayweather場比賽好大迴響，獎金更加嚇死人，呢個井上同manny/mayweather應該係同一級別，實力同佢兩個比如何

可以強行打到破

唔係塊臉腫啲果個贏ga咩

唔同重量，日本仔輕磅d
Manny 同 Mayweather 技術上勁好多，搵錢能力都係

菲律賓拳王可以同佢打成均勢唔代表擦分狗可以
換個角度 菲律賓拳王可以ko擦分狗

Manny個場搵成5-6億hkd

其實唔難

應該求其搵個連登仔落去都三十秒ko井上

搵兩個傳奇比
磅數又唔同

不過井上都增磅稱霸兩個級別
其實好勁啦

Best fight

要評價一個拳手有幾勁
唔係淨係睇佢力量
始終大家同一量級
力量唔會相差太遠
次次都可以打到破防
Tyson都唔得啦

咁有咩問題

唔係打頭就打身架啦

唔識打拳
但睇完樓主講嘅野
想問下打唔到頭打其他位係唔光采？

打器官係咩意思
性器官

咁調返轉黎講,如果打器官一定KO到人,點解唔次次咁做?

打人腹部又要低頭,又要放低隻手去打,咁做等如放棄防禦大部份既頭部空間,你以為咁樣打人腹部冇風險咩?唔怕比人反手一個上鉤拳KO?

無分 所有boxer都係打頭打身分散注意力
無人會全程只係打頭 一定係多角度

癡撚線架

致命好似果拳上勾拳？

拉啦屌

哩啲垃圾post都上到熱門

樓豬錯唒
打拳身+頭都可以打，都會計分

星魚頂到一round當佢贏

你落場試下就知

重量級依家無咩勁人 咪睇其他 依家最當紅應該係紅毛仔

正常
泰臣有時都會咁打

屌你老母樓主打body 都唔識 唔好出黎柒啦

打人器官 邊個器官呀傻鳩

皮膚, 身體最大器官

樓主d 包皮

井上始終升咗磅(由最初108lbs升到118lbs)
對手力量同身體質素都會更加強
仲要今次打donaire (幾個量級嘅世界拳王)
雖然而家老咗 但係人地以前升到去打126lbs
今次落返去打118 始終都食得起井上啲power

樓主：唔打頭 唔計

你覺得佢之後上磅夠唔夠lomachenko打

利伸: 井上死忠

拳怕少壯 如果donaire 後生番4~5年應該win

睇完佢d片
就知刷數據拳王捱唔到佢幾拳

認真 肝 但係技術既一種

第一次聽人講拳擊唔可以body shot

老實講，Bantamweight根本唔入流
打到識飛都好，唔上去 flyweight, featherweight, lightweight其實冇咩人會理

而家都係日本國內圍爐打J多

我都係井上死忠 但係我覺得唔會夠
Loma技巧太高 而且磅數又爭咁遠
(可以睇下loma對豺狼) 豺狼都俾佢撚狗

我都覺 loma 真係神級， mayweather /Pacquiao 都應該唔夠揪

題外話 如果loma 升上去打canelo 又點睇

同Pacquiao對攻係有啲機，但唔覺佢會贏到mayweather

唔會啦 呢個就係拳擊點解要分量級
loma其實都係偏矮 唔會上到咁多磅
體型爭好遠 好蝕底
所以pacquiao傳奇在112打到上147都係champ

根本井上就係怕左君如先升磅

mayweather 係贏在pull counter 既反應 同shell defense 但應該都難唔到loma , 佢d pivot 太快 根本defense 唔切， 再加上體能。 你睇佢之前同rigo 古巴果個打就知

loma 會唔會超越到pacquaio record..留名

咩打器官? 樓主真係唔識架喎
上youtube睇下乜野係liver shot/body shot KO啦

咪都唔識話人見頂 樓主老母個西就見頂

乜